英華女校 老師被捕後學校常有藍絲踩場抗議

英華女校 自上月有校內學生拍片控告老師和學校「太黃」
7.7 遊行又有老師因涉及「女商人」事件被捕

聽校內老師的消息 這段日子經常有藍絲來踩場 在校門抗議示威
控告學校是散播暴力 要求要炒左個老師
又控訴關校長在校內散播黃絲言論
更有校內的消息即日內就被上傳至網上

校內的教職員和同學都受到很大的壓力
但校長仍然表明 學校是可以自由發表言論的地方 讚

今日又有藍絲到訪 還有狗車在場坐鎮

支持英華女校

推

721

人呢

想入

去撐

上次藍絲個女果間係咩學校？

沙田柚地頭都搞

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

Push

若你對壽終正寢表示滿意 一定要睇